Deze kaartkamer zou gewenst zijn als een kaartkamer nu; of, als kaarten gemakkelijk onnodig werden gestemd door hun vierzijdigheid was het nog steeds niet te klein voor welk comfort dan ook avondmaal?
Een andere kamer van veel betere grootte kan worden beveiligd voor de doel; maar het was aan de andere kant van het huis en een lange romp passage moet worden doorgevoerd om erbij te komen.
Dit maakte een probleem.
Mevr.
Weston was bang voor dammen voor de jongeren in die passage; en noch Emma noch de heren konden het vooruitzicht om te bestaan ​​tolereren ellendig druk tijdens het avondeten.
